其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(123）

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春 #hehe

[/size=6]有人出到pool 未呀！？

1

lm

睇牙春解夢呀

好快

你係咪諗置頂諗咗好耐

屈人lv 100

係
要打

解得幾好

Lm等收工

Lm

你未返工就等收工

老細

你咁好心機，我唔配合下點得

你就好

正苦無解夢部 唔可信

夢遺大師

ling ling 要解夢可搵牙春

期待緊今晚

秘撈嚟 好似係

你坐邊

今晚有咩玩

不了

認真

坐blue

張敬軒

撞返靚仔

禾yellow

睇得kai 針d

相認

1823
投訴一名淫嬸

禾仲邊記得佢個樣

好眼訓

卡比好

肛早

又唔記得人 大牌

老人家記性差

卡巴

多仔

仲30連

在巴做乜要blue

30連輕鬆

1823因為你哋忙咗好多

佢可能連我地個樣都唔記得了

卡比

你又做乜

牙春個file成呎厚

泰街鮮啦

今晚過隔壁睇ball

你係邊個

成日投訴me

禾系牙玲

召喚148

眼瞓

你好早訓啦喎

幾時可以重演呢幕 當日無親眼睇到

琴日遲咗啦

我都想睇

莊 準備拍低

soly law 真毒撚同人打招呼比人串
抵啦

主腳現身了

配合返卡巴

對唔住啊大佬 下次唔敢浦頭啦

你下次叫下我 睇下我記唔記得

清我一定記得你啵

差別待遇

係邊睇

上次彩排嚟架

習慣了

唔敢叫 你女神級 毒撚望下就算

我都記得你呀牙拎 唔好屈我

做乜咁配合我

Match!

我可以跟在你身後 像影子追著光夢遊

我太毒唔想叫我咋掛

替廢老感到傷心

卡巴要$100好貴啵

唔記得佢個個係牙春

先比$10首期 尾數攤長十年供 優惠利率3厘

錯怪你了

感動 唔好問我係邊個, 好hurt

仲要收息

你可以一筆過嘅

免費的最貴

我係a行觀眾 睇住牙春問廢老你係邊個

咁你要小心啲牙主席

大波既女你點收先

你就好 追到live

日日都睇到平機票

打7折

打你個死人頭折

佢唔做我生意
另謀高就了

講得好

今年仲未去過真，旅行

你想謀邊個

好員工上水留名

無人嫌錢醒 來吧

腥

今日乖乖坐直個人
唔敢再踩阿jerrrr條尾

已去左三次
但真心平 沖繩1000蚊包20kg 連tax

牙支

是咪$100 10年

上次去沖繩既回憶就係 好熱！好熱呀！

沖繩去過了，而家睇石垣機票

係咪抵到爛呢

未去過 之前有frd send 相我睇個海好靚
hkexpress 無做緬甸

諗住一次過玩晒 但石垣要買支廣角鏡去影星先得

又想飛？

不過沖繩成日打風 要好簡岩日子 牙拎識唔識揸車？
去海都係要揸車方便d

希望來年十一月揸得
到時可以去了

連唔真嘅旅行都無

去旺角旅行

我都無得去

要下年？

去沖繩真係要自駕先玩得多地方
佢條單軌又唔會北上
想去石垣玩

仲唔去

11月第一次考
擺一年轉國際牌

係揸車勁方便 又到處都泊到車
單軌坐左一次當見識下

祝成功

希望啦
可以去住其他地方先

暫時最想去伊朗同緬甸 但兩個都好麻煩

咁開心

你要過左proba先啦
聽落都巧麻煩既地方

呢樣我無擔心過

過左就有假放

早牙！

仲有北海道都想去既 都係比較麻煩地方

牙拎去啲地方巧高汁

冬天？

去咁多地方哪有錢呀！

呢個另一個問題la

歐洲唔去住唯有去呢d

伊朗聽起黎有d危險咁

哪有錢你老母.jpg

Lm
戒唔到

食飯上水
今日終於夠時間去譚仔

花生 唔洗戒啦

花生

咁早放飯

原來三點前冇蕃茄湯

同甘牌都要排好耐

吓

真定假
我準備入去大啖大啖飲蕃茄湯

慘仔唔係有得app 拎飛 定三哥

集成對面間3gor ok 喎
12點9前鑊煙任坐

今日逃走成功

冇app
開始多人好緊張

太原街果間長期爆廠

im

阿玲阿肛是詩

今朝先話嚴打遲到早退
放飯已經可以偷走是咩玩法

唔好篤爆me ok

and 牙G

唔知邊度黎

sweet 記得咁清楚

玩具街G唔G

係咪樓上kfc pizzahut果條街

我都唔算偷走 開會早左放咪早走

And偷走的支

是呀
嗰間譚仔好多靚OL食

你去到咁遠食

一次半次睇錯錶早左走啫

一早打去落柯打

個app成日壞 去到又拎飛仔

今日多左時間
第一次食依間譚仔
依家門口有30人等緊

放工時間唔巧去
會見到我一個人食緊譚仔

剩係去過軒尼斯個間

可以電話落單咩
春大果然係行家

去捕獲呀g 先

都話扮野姐

你就是靚女OL

好耐無食過
得閒放假去食先

係真嚴。打架
但我臨食飯喺阿jerr視線範圍外工作

剩係記得特別貴

放假+得閒 仲食譚

我是死毒撚 比人派去面壁

十一點幾打去，佢會比個冧把你，一放lunch 狗衝去攞

得番15%電

番工唔會食到
同埋唔想食 間野係舊公司樓下

學到野 我都唔知

受教 南kee都系咁

拎飛仔等成50張

@廢老: 有蕃茄湯呀 唔好亂講

試過叫外賣分左湯拎到上黎已經攤暖哂

你去左太原街定集成三哥

收工啦 ?

太原街

放飯
嗨光年

食完飯番去繼續做

同成班仔一齊喎呀g

放飯
出街食

係咪同廢老

我那有 單機嗌左二人份量
同事又未到
隔離啲人望住張空櫈.. > >

hi 肛肛
我都食緊

以為咁早收工

米線好硬 唔啱廢老消化

哦 禾講緊集成三哥

唔認得
好似係

我仲未放呀
諗下食咩先

我都想

電話冇電了 潛先

廢老g會來了

春根本唔喺現場

禾是三gor打手黎ok ?

係咪想我喺

扮工冇叉電

趕時間，食左m 記 又長肉了

再會

勤力光年 巧忙

牙春仲係唔認得

今日會早收工
一陣帶活動，完左唔返公司了

有咩玩

可摸耳去玩

參觀 矛野玩

唔食無力做野

帶埋我地去玩

禾又要去玩

食完好眼訓

出街就唔眼訓

食唔食都眼瞓

跟隊去參觀

一路行一路好眼訓

你地扮學生

得lingling可以一試

無問題

扮唔到

點解

小學雞樣

我係講童顏 姐
其他唔關我樹

經常比人誤認20歲

食得譚仔多

係咪參觀可樂廠
禾好想去

是咪參觀博物館類

有免費可樂

食得太多譚仔係會有大肚腩
我真係有

食完飯超級眼訓

G持weakkk

仲有大隻可樂哥哥

去左沖朱古力飲
醒左d
我個位d 空氣靜止左

你頭先先話冇時間食譚

牙支咁清楚

之前嘛
上年一星期一兩餐

Whatsapp壞咗 唔洗msg膠層

毒到壞左都唔知

淨係connecting

唔係喎 我得喎

wtsapp點壞

又得返啦 咁快好返

禾一周一行

我冇試 都冇人wtsapp me
連登冇壞就夠

以前喺附近番學
成日見啲可樂哥哥一車車

收唔到 腥唔到

好多人分享搏彩資訊

覆你腦細 ： 你個野壞左牙

我發覺依家冇請咁多鄉音阿姐

有少婦？

都係無響無震wo
係咪仲壞緊

壞左好耐

比個雞會你搵剛牙試下

d mk 又扮

太原有勤力後生仔
佢抹台抹到立立令

wtsapp一日只開一次

單tick 見唔到佢頭像

有無摸佢

睇波不賭波 睇來幹什麼
落注啦

講真話矛人信

冇
典解要摸佢
人地勤力做野

牙支原來會講大話

禾矛呀
wtsapp都冇人揾

又屈

佢問點解咁遲仲未俾
就答佢 whatsapp壞咗

比你發現左

垃圾whatsapp又死ser?

入面好多人話無響過

連登壞左啲人先有反應

但係連登壞左連想問有無壞都唔知去邊到問

買十蚊巴西龜

矛得上連登巧橙㗎

感謝牙左提供笑話

牙左番來了 ?

世界末日

牙左幾時有消失過

咁牙在係邊個

好demanding

牙在係mk黎 牙左都係mk黎

真

嗨nthc!

不要說了

你跟得廢老太多

今個月啲data

睇唔到頭像 原來咁解

剛牙

禾office 冇wifi
都是燒自己data

無跟過佢

有咩搞

nth 是其是非其非

講真話有錯嗎🤷🏿‍♂️

office wifi係廢J 收唔到

所有都係廢老既錯

Sorly 禾刀係幫返禾cfu

靠公司wifi

好耐之前有份工公司用tplink成日要reset
router黎講真係世界級

Cfu講得啱

明白既

有咩router 好用

禾公司個個都係 呢幾日我連親都話我錯pw

屋企用緊牙石 so far 兩三年都暢順運作
聽講airport 最好 好似係

腦細知你扮工 所以改咗pw

叫it囝掉左佢啦
辣殺到一個點

禾都覺得tplink好辣殺
想轉

原來轉左pw咁毒

改pw都阻我唔到

用緊airport 但成日會斷一斷 跟住又自己連返

rich

換啦 禾之前都用tplink

屌米

邊度公司會裝wifi

好彩我無限plan

諗住買隻大陸野嚟用

Tplink係好廢

Asus?

卡比；大波絲打

tplink大半年左右就會成日病發
瘋狂斷線

牙石

好似唔係

對上份份工都有

仲會收得好差
有時係房就收唔到

早日掉左佢唔係隨時比佢激到爆血管

賺到錢?

禾又買

求cda ig

Airport 都會 換咗之後俾我家姐狂屌 話仲衰

拎牌黎換

一手交一手

放出嚟 me follow

叫家姐自己去揀

Pmed

叫咗佢轉plan 係屋企都咪用wifi

Followed

幫襯打個折

做咩

嗨卡比

Hi

嗨cfu

收工

羨慕

去尖

收工了

睇波

俾你快一步！！！

g持德腸

清晒啲野未

新icon好靚

咁早

我都想係，好耐無去過

唔是

未
不過我唔會返公司！！！聽日先做！！

細個好鍾意去

呢個post 最岩用icon

今晚有得睇世界波

做得好！！！

牙涼好

今次有呢兩set

乜鳩

做乜姐

<— 球皇專用

呀左

<-怪怪專用

聽日星期五

喂你隊隊波都舉既

邊個召喚我

球皇

打和super

係時候入球

你既

今晚夜浦 天日射波

好啱我

我真係想

G 持

唔知而家可唔可以申請去

G持

心動不如痕動牙

同腦細講：世界杯呀，唔係唔射呀嘛

雖然我唔睇波 但我入波

專一

牙左威武

又藍面又訓覺

團體申請好似係

放工未呀

仲有大半個鐘

藍面我專用

做緊gym了

貢早放工

呢度組團

5more mins

毒到唔俾入門口

咁早放工有咩節目

唔係早 係準時收工

無得私人性質報

按章工作係生活態度

可樂廠太美好了

岩牙 夠鐘

之前睇嗰個一人一張gif圖個post
原來入面同黑人跳舞嗰張唔係key上去

未走得
嘆多陣冷氣先

喺個球場un下un下做乜野

單身狗團

成個mv都唔g佢係到做乜鳩

可以整埋商業登記去申請

正啊 仲可以用團體名義bk 羽毛球場

有新歌

禾都未

剛剛睇緊

好撚好笑

可以上市
然後收股息

仲唔@佢唉豬?

added
啲歌真係好好聽

陳大陸
2 週前
好心拖個導演去打啦 個mv想點撚樣呀

D留言仲好笑

莊!!! $_$

Lm待笑

Bi fong
2 週前
MV做得好就係「韓風」，
如果做得唔好就係「寒風」，
睇到心都寒埋～3～

TL

以為綠衫嗰個係達哥
佢果然係基嘅

唔準你咁話佢

光年好pure
佢諗住卜羽毛球場only
完全係非牟利清泉

"我條腿仲長過佢啦"

個化妝間係屋企嚟喎喂 好流

鬼妹正

仲可以book d 咩

請班dancers但自己冇跳過一下

"TL禾好中意梨"

團體可以搞個賣旗籌款

為我而設

禾放工啦

SD 公司

輪流去Table for Six

我做大股東 有審核權

我做QC 驗咗貨先

match!!!!
聽日俾百幾蚊整張BR cert 就可以開工

寓工作於娛樂

終於收工
今日忙左成日，無上過黎

就開啦

之後定期打波參觀可樂廠賣旗
又可以叫人做義工探下單身25up呀婆呀伯

有新icon玩正啊
今晚有世界杯睇啦

波台訓覺今晚開始係咪好忙

邊度有得睇

今晚決定all in成份糧去屠狗會

可摸以安排一個固定嘅義工嚟探我

Viutv有直播11:00

Matt____

梗係 唔係睇來幹什麼

有冇睇新聞
前排佢賣阿婆資料 俾人拉左坐花廳

今日有矛咩巧笑既summary

遲咗收工
嬲

蝕左

今日矛嘉賓牙

我既生存已經係一件好笑既事

明明平時好得閒

唔緊要
甘晚一齊睇波波 娛樂下

我都是一個笑話

禾戶口矛哂錢 點入

通常越忙越見鬼 橙

去投注站
小賭怡情呀～ 禾都係玩下only

發達大計

大賭變李嘉誠

可笑 多麼可笑

G chi賭博 富可敵國

賺錢咁俗氣嘅事唔啱你做

賺完可以助養廢青me

要先集資 靠你地贏多幾場啦

一定要睇星期六

今晚睇完聽日射波

咁我負責洗錢

你捧邊隊牙

你負責派錢先夠清泉

正有此意

清泉真係難做

星期六2am

我唔清泉 可以駛錢

求助養

德國禾都gchi 因為有奧斯爾
利申阿迷

今年捧德國/法國冠軍

靜哂
要潛了

應該視錢財如糞土

所以幾時都話做壞人好啲

咁我以後唔返工了

啱呀 你幾時見過壞人會番工
全部都不勞而獲

有無gchi埋尼日利亞 有2&b

緊係gchi
我開post怒小2&b 都係想佢百屌成材

Nth都有睇開波？

養唔起

無睇開 不過會睇波台啲post

食傻

波台d post有時都好搞笑
好膠

有無食過呢間 [url]膳德福素食 網址: 地址: 旺角花園街120號地舖 電話: 23923882 (客戶資訊) 憑渣打亞洲萬里通卡於中環國金軒及指定美麗華集團餐廳享88折及低至$2=1里數。受條款及細則約束。[/url]

屋企樓下7仔全部係男人排隊買野
個個拎住薯片啤酒

Agger 波台係我唯一會專登入去睇嘅台

莊？

今日目標完成

冇
好唔好食

今日好快喎

5點開始操

ok 嫁
有假魚生同pizza
幾特別

男人的浪漫

新icon有合體技

觀塘the wave 1/F
有百佳特賣場 啱啱睇完 好多零食啤酒都係5蚊
快啲去掃黎睇波

立即狗沖

我好多都唔食得 所以得個睇字

慘慘
做尖加油呀

早啲返去準備睇波

做完啦 返屋企食蒸薯仔

你又啱？

睇呀 唔識睇唔俾睇㗎咩

好想買爆谷返去食

去the wave買 好平 十幾蚊有一大包爆谷

想同仔仔睇波

Apm一樓有間賣爆谷巧巧食
快買

低要求
有仔仔就夠

外賣plz

我都想要外賣

晏覺

大波絲打啱唔啱？

離開apm了
Garrett爆谷
忍住冇買

禾係絲打黎

番轉頭買啦
細細包is ok

煮到埋黎

一起格劍

巧攰要weak陣先
晏d見

咁快開始食 一個月後咀都爛

係咪空氣爆谷

（有圖） 19歲人 係韓國的士瀨屎

唔係啊 摸過 好大包

瀨屎仲要周街唱 好慘

無正面淨腳都唔會有人認到嘅

好難講 依家啲人
未瀨之前有post相就match左

好慘 對腳幾好j

比你瀨你瀨唔瀨

沖左涼先

但仲有浸屎味呢

沖完都有就你瀨埋我果份

好啦

真係有圖

訓醒

我都想訓陣

訓醒睇波咪岩

巧

又係一收工唔見晒人

weak一下
我啤酒、零食已經ready
狗會都入埋錢

個個都睇波

世界盃喎
唔係唔睇呀

無睇

都未開始

坐定定等開波

已all in俄佬

今年東道主廢到喊，祝你好運

賠率太低唔想買

中東人應該搞唔掂d天氣

但係天氣易克服過人腳

咁又真

利申FM 五冠教頭

聽晚記得驗貨 烏拉圭有我廠球員

聽晚西班牙個場點睇

Mavpoxxxx???

巧靜

無睇波too

想weak了

睇波就唔會想weak

你唔係睇波咩

九點半開始眼瞓

係咪仲放緊假

訓了

一開電視就入左波

狗衝緊返屋企

All in左俄佬

放假放到聽日？

睇波不賭波

睇黎幹什麼

放完啦 聽朝早起身

唔巧叫壞禾

踢得好差下 沙特

咁早d 訓啦

入球大仲有1.84

想weak 了

好想食薯片

我都想weak了
聽日好忙

Cfu忍住呀

還記得櫻花正開還未懂跟你示愛

睇完啦？

Dklm!!!!!無春秋

有冇相認

偶遇失敗

周柏豪

完啦

肯定係拖住仔仔去
唔想相認啫

帶dklm燈牌dklm啦

正常 可能偶遇咗我都唔知

我見到dklm同dllm個燈牌真係大笑左

拖住仔仔去就唔dklm啦

Dllm嗰個好笑
一開始得dll我仲同個fd講m呢

真係dklm 開頭個造型

好眼瞓

好好笑 仲要唱nobody

有排都未返到去

好想答佢得啦知你係gay la

我差唔多到啦

Joey好似有啲嘢想講咁

好明顯

真巧

巴士開極快

巧mean

都係weak 算 羊多d

你睇到佢扮女人就明

都係公開的咪咪啦

Weak!

早抖花生

good night

5-0
Weak too

仲未瞓
GN

Gn
聽日要返工

有啲波都幾靚
早抖

GN

GN
成功贏lunch

有工返先突出到放假既美好

好正面

清可以去做神父

星期5啦

星期五！！！

早哇
今日特別精神

牙支牙擰早

你記得準時矛得偷走

今晚見

禮拜五

牙剛 今日好精神咁

係咁打乞痴

早

你好精神牙？

花生早
有人掛住你牙

今日唔敢啦

坐直個人 大大聲打字

光年早

你牙
我準備係鬧鐘時間醒
個鐘無響

主能夠 主能夠～～～～

你有冇掛住我
作病

咁先聽到

終於等到星期五

牙肛早

鵝治舊主能帶擰鵝經戈一砌

係咪攝親

花生
我朝朝都係咁

100

今個星期無人入球

琴晚開始

琴日瘋狂吹風

lingling

光神父在此，有無乜野想告解

典解仲未發達可以退休

保暖個人
睇下晏晝會唔會好啲

神比你既考驗

但我考驗好似特別多
可摸以俾少啲考驗呀

咁要比多d 錢買贖罪券

掛住
快啲好返！！！

比起夜晚係精神啲既！

老細係到我會四萬咁口 有幾誇做幾誇

係咪得148.1睇得明

因為你對馬會唔夠虔誠

148.1

早晨
星期五

有冇利息收

哈哈哈 咩話 今日放工前交俾你
好呀 冇問題5555

港女

天堂度比你

我每星期課10蚊買六合彩
買左30年 忠心大客仔嚟喎

玲玲

可摸以喺天堂預備定啲天使囝囝 同埋豪宅

買多d 贖罪券投資先啦
$100蚊10張

牙春 成朝唔見氣禾好擔心

牙春琴晚又消失左

你*

ok 去銀行開個投資戶口先

牙春好

今日得禾一個返工

早牙ling

TGIF

我幫你祈禱

牙春！！！！！！！！！！！

叫春

嗨廢老

覺sir

Seed巴

正啦
你可以撓埋手

同事放哂假黐禮拜一

你都唔係少女 祈禱冇人聽

是咪有少少誤會牙
是要做q哂喎

成個office你玩晒

seed c

我係無女, 勁過少女

3p

禾都想放

傻G嚟嘅
冇人=冇人知你做乜

舞女
你賺埋錢咁辛苦 都係留番為自己祈禱啦

棗

拎晒去祈福都矛用

早
十級眼瞓

怪怪

絲打都好早!

怪b早！

紅

不如轉下運

食左了
今日食左好多野

你平時吸風飲露?

一碗無糖豆漿沖麥皮

牙在好

?

準備繼續訓

肛肛好

點轉

俾啲錢我買金飾 我拎去西藏幫你開光
然後你每月隨心奉獻 好快就有5厘回報

牙左

ho ballllll

拎拎早

肛b

我都想射

頂埋佢

一向準時

怕死

膠層先有得遲

成朝係度做打字員將個pdf d 字野番出黎

我做得快樂

唔偷下懶會狂比人塞野

瀨屎單野上埋報 連登

上水換氣

食辣真係好易出事

再游多3個塘

星期五唔應該係咁㗎

公司有傻派

終於放飯

想食喊肉傻

冇得冗

係喎 禮拜五唔應逃係咁㗎

下星期一放假有啲嘢要做定

巧勤力

希望係咸肉傻
唔食甜傻

好員工

已經食埋
有個紅豆傻我再加糖

仲未爆

廢老

巧眼訓 琴晚仲睇完隔離討論po先訓

我都睇咗陣先瞓

好好笑 (2)變左集中討厭 求取消人妖騷

你間公司真係慈善機構

橙 快啲做完就冗

今日推得好慢
掛住春大

笑死 不過佢真係做多咗

今年仲未食

都無晒人

誇張左

出晒pool

鹽春去左邊

好忙啊

人呢

爆咗但春都唔係到

已死

返工無朋友

返工得同事

收工都係冇朋友

Lunch 全部中女講是非
真係食唔落

係咪嫌我毒

同同事飲緊茶 清一色女人
冇野講唯有不停食

屌 唔講嘢不如食自己

平時都唔會參與圍飯
但推左幾次費事咁唔合群

都要扮下野

我join 左一次已不了

利申 返左兩個禮拜

牙支我都係度

你係想同事岩傾但無奈新工啲人唔岩呀
定係本身鍾意一個人

Sorly 1999

應該前者
雖然後者我都ok

好毒

兩個星期好難熟wo

唔會嫌牙支毒

牙春！！！

20

喺度起碼要對3、4年

牙肛 !

矛人搶！禾嚟！

你地下個po再傾

訓到十二點真是太爽皮鳥

990

1001！

無仔咩？

想唔知幾多連推下鋪

禾冇

Metoo

我